曼谷必去

如題～

你依家係曼谷？

係 今日去左水門市場 依家按緊摩

你一個人去？

有無食海南雞飯

兩個人

轉頭去 有無地方介紹

行下weekend market
你就好 我一個人行

水門 紅大哥

文吉堂海南雞
係sala daeng

去siam discovery食som tum nua啦 聽講好食
我今晚都會飛過黎
巴打有冇興趣卜間房深入交流吓

聽日行jj market 一個人好危險 小心啲

互相探討下大家嘅深淺、長短，加深了解

真絲Sor

驚中暑好過啦
預返行到咁上下按下腳/ 食嘢坐下，呢個天氣行簡直係煉獄

按緊 全身 好似任人魚肉咁

真絲 更有交流空間

走啦你 聽日去行jj market 睇下買唔買到野 水門無野買

勁多野買
利申 買緊

蛇美

你巴定絲

Jj market唔係開weekend咩

火車夜市 世界級

恐龍樂園

人多到🌞🌞🌞